現正有書展放工人士加入遊行隊伍

愈黎愈多人

全部人都係放工/去完書展咋，黑警唔好拉人呀